合桃糊

杰身,有合桃香,食完唔囗渴

bbg

超鍾意食
但試過食完之後瘋狂屙尿

會㗎咩

自己整？

出街食
但食得出唔係沖粉嗰啲

好似幾正

ok㗎,又唔會太甜

正
邊度 幾銀

元朗有益甜品 22元

唔鍾意陣味⋯⋯

咁正喎！ 去身體水份,可以減磅

有食開呢間?

我鍾意合桃糊,腰果糊
反而麻麻地杏仁同芝麻糊

合桃好似利尿

咁遠 不了